發展中既男女幾耐先見一次?

見得多又驚 見得少又驚

利申: 雙方都返緊工 唔係學生

唔好見

有無一個po係會見你唔到

一兩星期一次👍🏼

忙嘅話一星期一次 食下飯咁
得閒隔一兩日見一次

冇

一兩日

我會1,2日一次

每日

會唔會多左D

最多隔一日見，基本上日日見

一星期兩三次

成個月都見唔到，係咪無啦。

我都想知

返工比盡咪一個星期一兩次

無呀

有車真係好有用

一個星期見一次 要睇個一次的質素。

我覺得一星期見唔到2次 總時數唔夠4小時。
比人帽唔好上來圍爐。

仲有一個月都見唔到一次個D，點解你地可以唔見女朋友？究竟你真係同個女仔拍緊拖定同你的想像力拍緊拖呢？

未拍拖

明 明晒

唔好意思睇錯咗做
發展中嘅男女幾耐先扑一次

下 你真係愛就自然每刻都想見架啦
利申︰已同居

會唔會淡